終於一國兩制玩完

今日正式死亡

瞓咗幾耐

國安法果時死左啦

淘宝幾時包油啊

Amazon包都未到淘寶包啦

97時一早死左

死第幾次？

呢次真係玩完
連反對派都無埋

往後仲可以死幾多次

特區護照平權左未？

it's already dead on July 1, 2020

你就想
分分鐘Amazon遲d唔俾入境

1st July 1997

又最黑暗一天？

咁耐先識醒

殖民地換咗個宗主國o者

冇存在過點玩完

1997年7月1已經係一國一制啦

你瞓左好耐

樓主係咪唔知’終於‘呢2隻字既用法

做乜撚要秀下限呢

成日都話已死已死
明明死左好耐
你會唔會話秦始皇已死 孫中山已死
個個都剩係口講已死但心底又唔接受
重抱有希望

831嗰時死咗啦

國安法已經死佐啦師兄！

有國安法時